【黎明前嘅黑暗】最好嘅準備，最壞嘅打算。

睇呢篇文之前，希望大家聽一次《不屈進行曲》

「一國兩制」嘅喪鐘已經敲響，冇人可以獨善其身二零二零年嘅下半年，香港政局勢必風雲色變面對時代嘅洪流，我哋唔可以俾恐懼同絕望吞噬香港民族要絕處逢生，需要嘅係最好嘅準備，最壞嘅打算

最好嘅準備
七一立法會義士、《香港民族論》作者梁繼平認為，要破局，街頭抗爭、國際戰線、體制空間，三者缺一不可(source: 梁繼平facebook)極權降臨，人民需要嘅係求生，唔好放過任何生存嘅機會，各種抗爭手段都要盡做

街頭抗爭定必再起除咗強身健體、改良戰術之外，更重要嘅係全民嘅互助同參與例如全民報哨、文宣動員、後勤支援我哋必須承認同政權硬碰只係權宜之計，喺武力未準備好全面開戰前，唯有盡可能減少每次街頭抗爭嘅消耗

要抗衡中共嘅全面打壓，國際戰線可能係絕境中嘅救命稻草我哋要多了解國際局勢、全民Twitter、連結國際盟友將每次抗爭都化作國際遊說所需要嘅道義同遠景，寄望我哋能夠喺國際制衡下渡過政治寒冬

體制空間雖然腐朽，卻係爭取國際支援嘅重要槓杆立會過半當然唔會造就民主，但35+攬炒對制度公信力嘅傷害、全數民主派議員被DQ造成嘅國際輿論，或者係可遇不可求嘅反擊機會
我哋必須要準備全面鬥爭，盡可能增加極權管治嘅代價喺黑暗中堅守各個陣地，寸土不讓

最壞嘅打算
對好多香港人嚟講，接近一年嘅流水革命，已經係非常漫長台灣經歷過長達三十八年嘅戒嚴時期、波蘭喺蘇共統治下掙扎咗近半世紀、愛爾蘭解殖獨立用咗過百年，真正嘅革命係至少用十年計可能我哋有生之年都未必睇到曙光，但前人所承受的苦難，將會化為養分，讓後人實現未完嘅願望

全面清算、以言入罪、流亡海外，通通都係革命嘅必經階段，係必須要承受嘅痛我哋要有抗爭地下化嘅打算，可能再冇機會明目張膽咁做文宣、搞遊行對自由嘅渴求同民族意識已經植根喺我哋心中，只要一息尚存，我哋都會戰鬥到底

革命路雖漫長，但請勿懷憂喪志因為真正嘅絕望並唔係「一國一制」，而係失去抗爭意志我哋必須要做好期望管理，免得喺黑夜來臨嘅時候，被恐懼同絕望吞噬

民族自強
無論情況幾壞都好，只要民族不滅，他朝仍能東山再起香港本土文化、語言、歷史就好似城牆一樣，保護我哋免受共匪同化所以本土論述同民族意識尤其重要。

民族自強要從生活各個小事做起搵多兩個錢建立人際網絡，必要時支援手足睇多兩本書學下唔同技能，將來貢獻革命飲多兩杯水好好照顧自己，要親眼睇到光復香港嘅一日

一個民族值唔值得擁有自由、民主、獨立，就視乎民族喺苦難中嘅堅毅同不屈當我哋每個人都願意為共同體不斷精進自己，過去手足嘅犧牲先唔會白費「煲底見」呢個莊嚴嘅約定先有可能實現

破舊立新
「光復香港」唔係要返舊年六月前嗰個表面歌舞昇平，但內裡腐敗不堪嘅香港，而係要徹底嘅改變，由下而上重新建立理想嘅香港所以「時代革命」必須經過時代巨變，先「破舊」，然後再「立新」
過去大半年抗爭，香港人展現咗敢於顛覆舊有秩序嘅勇氣，即使面對強大嘅國家機器，仍然抱住「寧為玉碎，不作瓦全」嘅攬炒精神與政權對賭

如今政權張牙舞爪，「攬炒」與否已經唔到我哋決定與其消極咁被恐懼支配，不如積極迎接時代挑戰，將黎明前嘅黑暗，視之為浴火重生嘅歷史必然進程

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

願萬代 仍堅守這要塞
讓願望 能歸依這家邦

為咗呢啲本土論述可以走出連登我成立咗「Gear噏」呢個page以後會定期出靚靚文宣大家可以拎去Share同貼連儂牆但要記住註明出處：Gear噏 / gearup_hongkong

【Facebook】：Gear噏

【Instagram】：gearup_hongkong

【Telegram】：gearup_hongkong

跪求大家幫手
Share+like+follow
Share+like+follow
Share+like+follow

好文重溫：
【心態武裝】你覺唔覺得有時個罪疚感好重？
【心態武裝】梁天琦：「大家唔好繼續教條主義啦！」
【本土思潮】你有可能已經俾中共洗咗腦
世界大戰已經開始咗，香港人應該做咩？
【香港文化】對香港人嚟講四月一號唔止係愚人節
【香港文化】你仲想唔想繼續做香港人？
【香港民族】知唔知點解要叫大家做「手足」？
【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用
【獨立歷史】知唔知香港唔係第一個「一國兩制」嘅地方？
【香港歷史】入嚟學下工聯會暴徒點樣整炸彈
【香港歷史】阿爺同我講佢當年保衛香港嗰陣仲勇武
今日係二月二十八號，一個極具歷史意義嘅日子。
【香港民族】天琦話睇完呢本書之後充滿力量
【香港民族】大家知唔知點解689咁驚呢本書？
覺得抗爭冷卻，係因為你地嘅心態好有問題
陳浩天獲諾貝爾和平獎提名 「香港獨立是唯一出路」

Pish

加油

大家準備好未

推

抗爭一定會再起

民族自強 香港獨立

Pishhhhh

先推後睇是常識吧

大大力推

今日太古城嘅手足話俾我哋知

抗爭係未完

罐頭文。

最好嘅準備

之前反送中係突發，好多人都冇準備，而且係第一次覺醒

但下一波嘅抗爭我哋一定要好好準備

良善爸好文一推

每次都高汁 每次都睇曬
思想武裝
推

巴打永遠都咁高質

Long time no see

最壞嘅打算

我哋都知依一刻好難贏，所以被打壓都唔好灰心，因為香港民族會越戰越強

只有你贏了，我才不算輸

支持巴打

良善巴Gear噏文推

好忙唔知呢個時期講咩好

各位手足加油，勿以善小而不為

推

一個民族值唔值得擁有自由、民主、獨立，就視乎民族喺苦難中嘅堅毅同不屈，當我哋每個人都願意為共同體不斷精進自己 過去手足嘅犧牲先唔會白費 「煲底見」呢個莊嚴嘅約定先有可能實現

最好大家都有張急救證書，永遠唔知幾時會用到。

Push

願榮光再進化版，大家CLS！

哭能左
香港人無得退

救人救己

政局點變唔到我地話事
我地可以做既只有堅持落去，直到成功既一日

更重要嘅係因為香港民族係企喺真理嘅一邊，得道多助，一時失意也會有盟友襄助

邪永遠不能勝正，真理最終會使我哋得到真自由

靠你寫多啲

香港人 堅持

個氣氛好似緊張咗，繼續講太多文化歷史嘢好似太離地冇人睇

咩方法都要試，我哋要求生

只要係良善巴嘅高質文，無論係乜我都睇

良善巴

以光復香港作為畢生志業

Me too

我想香港繼續係香港

時代革命啱啱先開始

要考驗大家毅力

十年、二十年

手足願意為你坐十年，甚至犧牲生命

大家願唔願意奮鬥多十年？

我願意

沙沙給油～

可以睇返樓主上幾篇
資訊性多啲
今次似係鼓勵下大家

士氣文推

係呀，連登全部都係移民、話人鬥黃post

啲士氣低到

push

如果香港要重生

就必須要先破後立

係會有陣痛

大家要有心理準備

心態武裝

士氣！

係

置諸死地而後生

唔死過又點會復活呢

香港人

香港已經中毒太深，一定有排毒嘅過程

你想講乜？

大家唔好棄game

連登啲移民、棄game風真係超勁

入面有一男一女，搞到我眼濕濕

每次見到佢哋，都話俾我聽唔可以放棄，相比佢哋，我哋嘅犧牲算得啲咩堅持抗爭多十年廿年又有咩所謂

移民我就有少保留，有啲良性移民
有手足移咗去外國，keep住文宣、提供物質同支援去外國行開下嘅手足
完全係變咗外國勢力

哦...咁你係話兒登仔定香港人？

良善巴必推

留名

Ich bin ein Hongkonger
香港獨立 莊敬自強

連登班移民撚完全係放失敗主義風，話咩人應該要行出comfort zone，唔好屈喺香港

咁嘅話全世界啲人都周圍移民啦

接下來既十年，大家陪我捱落去

冇問題！撐手足！撐到底！

唉又俾人斬

好似五毛短視啲

士氣up

TVB 財務狀況嚴重倒退!

真正嘅絕望並唔係「一國一制」，而係失去抗爭意志

推

手足大家唔好放棄

絕境逢生

過咗期冇續係咪要重新上過30 個鐘

放棄就真係輸，一日唔放棄，一日都未算輸

Ich bin auch ein HongKonger

tui

邊度有得讀急救

暑假讀番30個鐘

Pishhhhhhh

我揀St Johns

好似疫情期間冇得讀

來同行 看見嗎

好正

心態post推

大地上 不屈的心

推 呢個係歷史既必然過程 雖然唔知會經歷幾耐 但香港一定會重生

告眾義士 即使險惡

推唔郁都要大大力推

唔好再停留喺咩五大訴求喇
要真正嘅光復香港時代革命
目標係要民族自強香港獨立

唔好放棄 各位加油 保重
要一齊見證香港重光

好期待香港重光之後

我真係好期待煲底見嘅畫面

我諗喊十日都唔夠

唔好死 真係好重要

也奮力來驅走昏暗

推 革命本來就係冇可能一步登天 我地呢一代即使最後唔成功 都要鋪好條路俾下一代甚至再下一代成功

有時我會突然好驚
問自己點解會驚又唔識講

香港人係咪應該生小朋友

當我下一代問我嗰陣做過啲乜，做乜香港搞成咁

起碼我可以講我已經盡力咗、就交畀你繼續完咗埋佢

我都會驚，我都會諗如果真一國一制、全面打壓會點，或者純粹係聽日有黑警爆門入嚟

良善巴文必推

Btw 不屈進行曲係dgx 團隊我最喜歡既歌，即比起願榮光更激勵人心。當中描述既團結不屈不撓係香港人應有既特質，對抗政權確實係一條漫長既路，唯願有生之年可見香港光復一日

頂住

讓熱淚鮮血沒白掉

良善巴一定推

香港獨立 唯一出路

Thx

Done

Agree

在黎明前 你聽見嗎

是濁霧下 鏗鏘吼聲

其實不屈進行曲就係絕境中求存

醒啦 香港人 起身啦

牙醫呢首新歌幾好
唔知係我自作多情定點
啲歌詞有少少鼓舞
佢下面個description
在絕望中 我們一起堅守 合力自救

多謝要繼續堅持 唔好放棄

好文就推

兄弟爬山，各自努力

製作真係好有心

偽黃又想食饅頭

期望管理好重要

G持

講得好
摒棄失敗主義，由力所能及嘅事做起，堅持先會有勝利嘅機會

咁有營養嘅罐頭都係第一次見

告眾弟妹 不屈的你

會照亮明天的香港

五毛又呃ot

就係大多人係今次先覺醒，以為可以一步登天打贏中共，期望管理唔好先搞到咁灰

為大義 來一起奮抗戰

銘記 眾同伴獻身 約誓

連登仔一齊黎睇返啲有意義既文
唔好再追啲咩小豬蝴蝶

支持巴士長期出post，思想武裝，激勵士氣

其實應該架 唔係10後支那種佔多數

願萬代能堅守這要塞

我唔係巴士呀車神

但係生個仔出嚟幫手抗爭，好似好唔道德

要bookmark

借位推一推

[行動po-推上熱門] 和你登記做選民

Pushh

Gear噏真係好L高汁

其實喺呢個價值觀咁扭曲嘅社會 生仔都要有好大勇集

我感覺到師兄弟翻曬黎！

推！！！

推
兄弟爬山!

至少在夏愨道睡足一日一夜，然後一起在煲底唱著國歌看日出

舉國歡騰，此生無憾

睇番啲舊片兩德統一推倒柏林圍牆都眼濕濕 更何況香港獨立

推....

不過可別忘了，煲底相見不代表時代革命就此結束。一個時代的結束，同時是新時代的開始，相見後還是有很多社會政治外交等工作要由所有真香港人一起完成，要建立屬於香港人的理想鄉守住我們所建立的一切也是很重要，希望慶祝完後香港人們恢復狀態，繼續創下新的奇蹟

創業難，守業更難

與良善巴共勉之

有張立法會嘅相露左手足個樣 可唔可以遮下佢...

我都知但如果光復咗之後我想抖下
過返啲平常生活或者可能我係喺監倉啱啱放出嚟/海外流亡返嚟/已經好老

張相各大媒體都有，要清算唔洗靠呢張

+1！！！
每篇都好高質好有心機

讓願望 能歸依這家邦

支持

在 絕地 屹立 共建光輝

將正義 歸萬眾

❤️

推呀

好嘢！香港獨立

銘記眾同伴獻身 約誓

手足煲底見

散吓心唔係問題

只係唔好俾一時嘅安逸將自己變返做港豬港犬就得

唯一出路！

頂，打錯

巴打好有心

光復香港

時代革命

依一場長時間嘅抗爭大家一定要頂住呀

雖然唔知幾時 但我地終有一日可以係煲底見

每個人都要同自己講
我 就係報應

波波波波波波波

p牌推唔到
民族自強呢一點真係好重要
基本上係我地繼續撐落去既根基

咁無計喇..

難得好文 push push 大家唔好淨係係度圍爐 好野要Share埋去其他Social Media

激昂士氣

睇哂~~ 多謝樓豬，睇到好感動

幫推幫推

屌你！我係香港人！

唔使一定要加「屌你」喺前面嘅

不過I am HongKonger

要如何自強，何謂民族等大哉問就係呢個根基嘅分支

點解咁少人留言推po㗎

光復香港 時代革命

PUSH

pish

在絕地屹立共建光輝
將正義 歸萬眾
大家一齊加油

Pushhhhhhh

真心這質post 要推呀推呀

睇下張圖啦ching

多謝你

Push 極 高 質

香港獨立

推
香港人以前太被共匪純化同養懶
有好多人開始覺得抗爭左半年已經係極限

其實只係開始既序

pishhhh